有無人知十年大將軍放棄左未

定有女朋友啦

條女好正咖?

獎貼紙

埋嚟睇過，揀過，研究過
最後發現又先岩

上面咪有圖

橙色so 咩事

放棄咗啦，條女去左澳洲俾人包養咗成年

戰死沙場

其實點解唔可以佢哋真係純友誼
條仔嘅質素有女朋友唔難啦都

條仔有質素識女朋友同佢甘心做兵有咩關係
人地係鍾意個條女唔鍾意人， 佢有無質素識女朋友都唔關事啦

警已報，ip都唔洗check

Ching唔好燈 上次你已經燈到bam左

無記錯既話你個度應該係青山醫院

唔好爆我住址thx

唔爆，因為無人想知